守宮交流TG歡迎加入

TG:lihkglg
大家可以互相分享或隨便發問~
最緊要係互相幫助~得閒會搞小型爬聚~
主要係LG~

錯台~~